邊間銀行做樓宇按揭

唔想幫襯中銀
匯豐又奶共
仲有咩銀行揀？

Citi

東亞？

依家做樓按基本上無咩利潤可言

Citibank 你急佢唔急 好似要2個月先出offer
其他銀行1個月就有

正路中銀最快

恒生 渣打

行山咪即係匯豐

一、Citibank 花旗銀行
二、上海商業銀行
三、大新銀行
四、富邦銀行
五、大眾銀行
六、華僑永亨銀行
七、大生銀行
八、DBS 星展銀行

大行黎講 揸打D息同回贈都好似最差

另外我想請問埋
我去三間銀行搞按揭 係咪
出哂offer先落實都得？
幾時要決定用唔用呢間銀行

其中一間出offer先你都可以去馬
通常會限兩星期就要take offer

已經買咗就快啲申請咗先
啲offer愈來愈差

成交日期10月尾 未有咁快搵住
仲有 唔小心幫地產簽左按揭轉介
佢介紹左匯豐 恒生同中銀比我
我可唔可以自己出去搵按揭

gg咗 依三間一定要搵佢
其他就可以自己搵

留意東亞7月2日開始mortgage link
上限改為 50% /200萬，較低者為準。

咁你知唔知個張地產FORM 有冇插到旗 ？
冇插可以插返高回贈AGENT 落去

你講得啱
如果有性趣可以留TG